湖北男散步被狗撞跌 致10級傷殘獲賠12萬

湖北武漢一名段姓男子，去年散步時被一隻大狗從背後撞倒，造成十級傷殘。段男就此對狗主人起訴，直至昨日內地傳媒從當地法院獲悉，狗主人被判予賠償傷者段男12萬元（人民幣‧下同）。

據相關報道指，傷者段男於去年5月某晚散步時，突然被一隻白色的金毛犬撞倒在地，隨後段男發現自己的腿無法動彈，被送醫救治後，經鑒定為傷殘十級，段男決定將狗主人胡某告上法庭。

審訊中，狗主人胡某辯稱，原告段男當時亦帶了狗，但沒有使用牽引繩，其受傷與兩狗嬉鬧有關，是原告段男自身沒有注意到安全防護。

見到標題大笑左

隨時係屎忽落地
尾龍骨

張圖

金毛尋回狗就有D軒強....
你話大丹個類都話姐....

十級傷殘既證明應該都係幾萬內，支那仔識玩